［講左目的嗱］何妖岩岩係港台講到明要求各區唔好再有遊行

即係今次恐襲就擺到明兇元朗人唔好出黎遊行，否則見獲打獲。今次就元朗區，下次係邊區？

唔俾d顏色班鄉黑睇，仲邊會安全？

總次官警鄉黑要反，遊行繼續，五大訴求缺一不可